住柴灣嘅病左千其唔好去睇張達文醫生

是咁的 小弟星期一因爲扁桃線發炎同感冒就走左佢度睇
未轉佢手之前一直有睇開佢上一手郭亮鴻醫生

郭醫生好好人藥又掂 夜晚會親自打黎關心病人情況
通常嚴重傷風感冒 食一兩次藥就會舒服好多
直到早排佢退休 先唔做
星期一病諗住再去番個個位度睇啦
諗住感冒姐 邊個醫生睇都一樣啦
點知就仆街

食完個張醫生啲藥仲病得辛苦過之前
仲開始反復發燒。到今日都退唔到

屌佢老母個臭系 佢仲夠膽死星期一同我講話
因為佢開左抗生素
叫我食完藥要再去 三日後再復 唔得再復
我屌你老母 我讀得書少
三日又三日 再三日
食足9日？

死庸醫

抗生素真係咁，你第一次食？

我都睇咗兩次醫生食足九日藥都未清到啲感冒，啲菌愈嚟愈勁

扁桃腺發炎不嬲都好蝦人，一般都要睇兩星期先會完全好晒
扁桃腺發炎就算食完抗生素都有機會發燒，正常嫁喎

抗生素開完唔駛覆診啦

佢驚d抗生素打唔中隻菌姐

醫院會去驗 必要時會叫埋微生物學醫生
診所靠估 唔中咪同你轉第二隻抗生素囉

你係咪醫療卡淨係包三日藥呀

開埋名因住告誹謗喎